其實大家知唔知咩係罷工

罷工唔撚係請一日假
係唔返工直到政府回答訴求為止！！！！！

連登係咪冇人識中文

push

咁係咪一係就長罷一係就唔罷

有冇睇台灣長榮航空罷工

咁你話喇 8月5仲罷唔罷

罷到政府回答訴求

罷一日真係同打風差唔多，郁唔到個政權

但今次意義係表達民意

講真如果咩路都行哂都唔得，最後只有出暗招

我無野講

咁樓主打算幾時開始長罷

其實你啱架

最少一個星期

冇工返罷唔到你破產有冇得罷

又話人地唔識中文 失業就無得罷姐 破產點會無得罷

你自己冇工返就屌人請假

【突發震撼】香港代表隊出席少年冰球賽被北京隊隊員毆打

真正嘅罷工唔單止自己罷，仲要組織糾察隊唔俾人返工。

曬氣啦，8月5罷工有柒用

你岩 但萬事起頭難 一步一步黎啦